七七！終於有藉口去高鐵站！

個高鐵站起咗咁耐都未去過
第一次去就有咁多香港手足陪我去
急不及待想玩玩了

九龍區等咗好耐啦

七月七號！香港手足！
不見不散！專注訴求！

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

想問7/7後
Set幾時做deadline?
冇deadline好難凝聚人

成日上深圳做野
但我都真係未去過

七七遊行後有活動嘅，入哂嚟！

不要手軟！
集中輿論！
其他事不要討論，將所有七七高鐵，推到頂

正常，要提前40分鐘安檢過關，去羅湖或者搭直通巴更簡單